(勵志)90後情侶教你全職6年後留學日本兼經營簽證移民

我今年就嚟畢業，好鍾意日本，想移民過去。

咁岩睇到個utuber介紹日本移民，

好佩服佢地，喺香港全職做6年野，就喺香港買到550呎樓同裝修到咁靚。

之後佢地讀語言學校去日本留學2年，一年都成5萬學費，讀完之後仲計劃經營簽證做生意，佢地而家住緊既地方全新公寓仲好靚好大，8000蚊一個月，平過香港好多呢！

好欣賞佢地無特別儲錢，唔做野年幾，都實行呢個計畫，相信佢地平時一定好慳家。覺得佢地呢條路好似好容易咁，我都想跟佢地做法移民去日本。

聽佢講，如果佢高技術移民，都是差少少分數咋，
我要學佢咁，全職做6年野之後就可以移民日本鳥，HEHE

佢地仲會分享同日本人做生意同相處既心得，大家都多D去支持佢地啦

佢地既儲錢心得

日本經營簽證唔係咁易㗎
就算返工6年都唔會儲到咁多錢囉
唔計買樓裝修都有其他使費啦
除非佢地有無限水喉射住啦

睇啲片條女講嘢扮可愛好難頂

依家興係連登做宣傳呃VIEW

見到條CHANNEL夠勵志分享下JA
你睇下內文先啦CHING

佢都宣傳得好誇張下
不過有巴絲啱用嘅話都可以睇下嘅

樓主曲到直啫
點解個個唔睇最尾果句

should have a bit 父母幹 I think

many LIHKGers love immigrating, more targeted marketing than random social media posts
and it's nearly FREE

都唔係a bit 啦 一億日元喎

沒記錯起個d日本旅遊群組FB，見到佢地成日貼link四圍宣傳自己channel

話咩移居日本 但睇番原來只係留學中沒幾耐 一年都未有，都未開始搞投資經營簽證 就分享話移居左日本 仲經常分享投資簽移民日本
心諗 真係成功左 生意成功左上軌道 先再出黎分享都未遲la
而家十劃都未有一敝就當正成功移居左日本咁